我係咪收到藍絲勒索信

（代友post)
宜家對家文宣誇張得嚟勁恐怖
住屋苑有看更所以寄都得
成封野除左個郵票同「點膠紙位」文明少少之外，其他全部勒索信咁款
有幾多人收到

是但啦
呢一刻仲會俾呢d影響到立場嘅人其實都冇得救

求wallpaper

呀好驚呀我要轉藍啦

恐嚇人都冇啲霸氣

好撚柒

裝cctv睇有冇人踩線

2020年啦一早歸哂邊

藍屍斬人打人無人拉既新聞唔貼埋出黎?

慳番個錢食飯好過啦傻鳩

張郵票都唔知係咪用口水痴

當biohazard處理

張相幾型 求原圖

睇過FB地區group
收過封郵政通函又係呢類文宣
正常要郵局check咗內容先俾寄
咁都寄得痴撚線

在甚麼情況下郵件稿樣的內容會不獲審批?
任何人不得投寄任何淫褻、不道德、不雅、令人反感或帶永久形式誹謗的文字、圖片或其他東西。在決定申請人遞交的樣本是否符合本條款之規定一事上，香港郵政的決定為最終決定。

宣傳蟈策唔屬於以上任何類別

如果有回郵地址我幫你問下

佢寄一幢樓郵費都可能要六百幾

屌，宜家好驚

唔知點解諗起(此句不念)

攬炒 恐怖主義 港獨笑撚死

連最近期美國暴動槍殺都未定為恐怖主義啦

如果係美國，開左槍好耐啦